《騰遜股東好消息》中國女股神劉央 相信騰遜見底反彈︰「準備好入貨！」

「中國女股神」西京投資主席劉央，今年四月曾公開表示看好騰訊，更指2020年前股價可達1000元水平，震驚投資界。當時騰訊股價仍在400元以上水平，跌穿405元時她更稱單日掃入6億元貨。可是，騰訊不但穿400元，更跌至近期曾下試250元水平，劉央亦坦言對騰訊過去數月的表現「心碎了」。可是她仍未言放棄騰訊這隻愛股，更相信在連跌多月之後，將會迎來一次大反彈，她信心十足表示已做好準備「入貨！」

劉央接受彭博訪問，騰訊暫時受到監管機構影響走勢，但其業績仍然強勁向好，她相信騰訊的商業模式已大幅轉變，不再只是集中於遊戲業務，同時涉獵更廣泛的消費者數據，她相信騰訊不只是社交巨人，將來更會是數碼世界下的一間巨大新零售企業。

她強調，騰訊股價現水平已見底，可等候機會入市。騰訊本周重上300元後企穩，現報311.4元，跌1.08%，成交85.3億元。

買左二千萬

佢真係個隻典型老散，次次中伏

有佢出聲 淡友可以放心

散你老母 人地本多終勝呀

傻啦 如果買親隻隻都賺大錢 阿爺會問話

佢一出黎98 UP
就要PUT爆700了

咁係咪可以放心做空

留意返 佢係話等緊位入
即係爆升

佢個死黑閪，仲撚準過呂布

其實佢一直都係put
寫文水鳩老散

肥西咁多年都係一買就跌

你如果無限錢係咁溝貨實升架。

本多終勝

思捷點溝

明哂。準備又大跌